波爺真係禾地mk囝囡既大恩人

比一億支持禾地專注電競

我全家綜援+讀緊中學 著數晒

派成10萬

3糧 2000 DSE加海公

波叔好波